
Дьявол — это альтер-эго Бога! Когда ему становится скучно,
Он надевает маску и глумится над нами жестоко!
Нам этот маскарад выходит боком, ведь потом, он ее сняв —
Судит нас максимально строго!
Бог — это альтер-эго дьяволу. Устав от наебалова,
Он включает непогрешимого малого.
Гудбай, белый свет вместо алого пламени,
Но грешная душа когда слушаться могла меня.
Выслушивают оправдания, снова что-то спрашивают,
Опять иллюминацию перекрашивают.
Он явно создан по образу и подобию нашему,
Или наоборот — это не важно.
Припев:
Ведь, Рай, ад, и все, что межу ними расположено
Находится у тебя под кожей.
Маятник пройдет путь от плохого до хорошего,
И сразу же обратно, дорогой той же.
Рай, ад, и все, что межу ними расположено
Находится у тебя под кожей.
Маятник пройдет путь от плохого до хорошего,
И сразу же обратно, дорогой той же.
Двойным стандартам с детства учат старшие.
Курить — плохо, скажет сыну курильщик с 20-летним стажем.
Если застукает — накажет.
Будет ругаться страшно, с перерывами на приступы кашля.
Потом, пойдет на площадку в банку пепел стряхивать.
Как ГНК крышует наркомафию,
А ФСБ снимает сливки с контрабандного трафика.
Откинувшись, убийцы порой уходят в монахи.
Но, какие бы молитвы там не посылали к небесам их уста,
Никто пока не встал, покорив тем самым *опу с Христа.
Все трупы лежат на своих местах, зато совесть ЗЭКа чиста.
Да! «Опиум для народа» нереально штырит,
Каждый нуждается во внутреннем ориентире.
А получает взамен — набор наивных ритуалов,
И сказку, где сверху Бог, снизу дьявол.
Припев:
Но, Рай, ад, и все, что межу ними расположено
Находится у тебя под кожей.
Маятник пройдет путь от плохого до хорошего,
И сразу же обратно, дорогой той же.
Рай, ад, и все, что межу ними расположено
Находится у тебя под кожей.
Маятник пройдет путь от плохого до хорошего,
И сразу же обратно, дорогой той же.
Рай, ад.
Ад, ад.
Рай, рай.
Рай, ай!
Рай, ай!
